Khi	N	<other>	O
Như	NNP	<other>	B-PER
Anh	NNP	<other>	O
chào	V	<other>	O
cờ	N	<other>	O
,	CH	<punct>	O
khi	N	<other>	O
điệu	N	<other>	O
nhạc	N	<other>	O
quốc_ca	N	<other>	O
hùng_tráng	A	<other>	O
trỗi	V	<other>	O
lên	V	<other>	O
,	CH	<punct>	B-PER
Như	NNP	<other>	O
Anh	NNP	<other>	O
chắc	A	<other>	O
rất	R	<other>	O
xúc_động	V	<other>	O
,	CH	<punct>	O
nhưng	C	<other>	O
khi	N	<other>	O
tiễn	V	<other>	O
ở	E	<other>	O
trường	N	<institution>	B-PER
,	CH	<punct>	O
Thạc	NNP	<other>	O
đã	R	<other>	O
khóc	V	<other>	O
và	Cc	<other>	O
tất_cả	P	<other>	O
300	M	<number>	O
con_người	N	<other>	O
sắp	R	<other>	O
vào	V	<other>	O
bộ_đội	N	<other>	O
đã	R	<other>	O

Ôi_chao	N	<other>	O
,	NNP	<punct>	O
buổi	NNP	<other>	O
đó	V	<other>	O
thật	N	<other>	O
là	CH	<other>	O
xúc_động	N	<other>	O
.	N	<punct>	O

Cả	N	<other>	O
người	NNP	<other>	O
run	NNP	<other>	O
lên	V	<other>	O
,	N	<punct>	O
rờn_rợn	CH	<other>	O
.	N	<punct>	O

Chống	N	<other>	O
Mỹ	NNP	<other>	O
cứu	NNP	<other>	O
nước	V	<region>	O
,	N	<punct>	O
thời_đại	CH	<other>	O
bão_táp	N	<other>	O
đó	N	<other>	O
không	N	<other>	O
kéo_dài	N	<other>	O
đâu	A	<other>	O
.	V	<punct>	O

Buổi	N	<other>	O
bình_minh	NNP	<other>	O
của	NNP	<other>	O
cách_mạng	V	<other>	O
,	N	<punct>	O
phải	CH	<other>	O
không	N	<other>	O
Như	N	<other>	B-PER
Anh	N	<other>	O

Ai	N	<other>	O
sẽ	NNP	<other>	O
là	NNP	<other>	O
người	V	<other>	O
đi	N	<other>	O
vào	CH	<other>	O
mờ	N	<other>	O
sáng	N	<other>	O
?	N	<punct>	O

Đó	N	<other>	O
là	NNP	<other>	O
Thạc	NNP	<other>	B-PER
và	V	<other>	O
300	N	<number>	O
con_người	CH	<other>	O
ở	N	<other>	O
Trường	N	<institution>	B-ORG
Tổng_hợp	N	<other>	I-ORG
này	N	<other>	O
.	A	<punct>	O

Ai	N	<other>	O
sẽ	NNP	<other>	O
là	NNP	<other>	O
người	V	<other>	O
chết	N	<other>	O
lúc	CH	<other>	O
bình_minh	N	<other>	O
?	N	<punct>	O

